深夜抒發

一直以來，我的歇斯底里運作就是避免裝著薛丁格的貓的盒子打開，我重重加鎖守住心靈最後的堡壘，就是為了讓他保持不確定的混合狀態，因為我不能讓他掉進力比多煉獄的深淵。你是我唯一的希望。